# Local Load Surveys

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema solicita os dados das enquetes do Cache
2. ✔ Sistema entrega os dados das enquetes

> ## Exceção - Erro ao carregar dados do Cache
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Cache vazio
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

---

# Local Validate Surveys

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema solicita os dados das enquetes do Cache
2. ✔ Sistema valida os dados recebidos do Cache

> ## Exceção - Erro ao carregar dados do Cache
1. ✔ Sistema limpa os dados do cache

> ## Exceção - Dados inválidos no cache
1. ✔ Sistema limpa os dados do cache

---

# Local Save Surveys

> ## Caso de sucesso
1. ✔ Sistema grava os novos dados no Cache

> ## Exceção - Erro ao gravar dados no Cache
1. ✔ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado